支那蝗同蚊只可以揀一樣滅絕 會揀邊樣

支那蝗
仆街蚊

有無方法可以引到佢地自相殘殺

高手高手高高手.jpg

蝗都或者有好人 蚊既存在真係唔知為乜

陳啟泰.jpg

10000個入面可能有一個既

放啲蚊去咬鳩支那人

蚊解決方法易好多, 對社會影響又細, 有冇聽過蚊會大屠殺人死幾千萬, 重會竊聽你跟住捉你
當年黑色病係因為老鼠, 隨住文明同醫科進步蚊患鼠患威力越黎越低

放啲支那人去咬啲蚊會唔會好啲？